[勃起]支那再之反擊對美國106項目產品 大豆、汽車、化工品等 加徵25%關稅

中國政府宣布，對美國106項目產品加徵關稅。 國務院關稅稅則委員會決定，對原產於美國的大豆、汽車、化工品等14類106項商品，加徵25%關稅，實施日期視乎美國政府對中國商品加徵關稅的實施情況，另行公布。 美國較早前公布一分非消費品的產品清單，涵蓋1300種產品，涉及工業技術、運輸及醫療等領域，將會徵收25％入口關稅，美方將就關稅徵詢公眾意見，諮詢期至下月11日，期間關稅不會實施。

實施日期視乎美國政府對中國商品加徵關稅的實施情況